比較Bose運動耳機同B&O N5

多數跑步同埋出街聽歌用 有無聽過既巴絲可以幫下手睇下邊隻好啲

Google大把review啦